有無人知韓國morning rice既玄米奶(大枝裝) 邊度有得買

呢隻既1.5L裝
真係好好飲

759

有1.5L???
我行左幾間都無